[波台音樂]《無辛祖》 (原曲: 無間道)

《無辛祖》
詞：致命靴里拉、韓國費格遜
唱：致命靴里拉、韓國費格遜
MV：致命靴里拉

靴：買要為我買下去 也代你買下去 買極也未曾對
韓：忘掉佢有沒有在憔悴 唔熟買人依然要死追
靴：簽人太渣 奪冠無限遠 始終都Done Deal不到這樣遠
韓：不理會場上廢物太多 精英太少 曼狗仔碌撚繼續凍親

靴：明明蘇狗早已明白右翼沒人用 夢想中的辛祖為何還未到
韓：明明廢木奮力無間 天天辛祖 佢不死也為買得到
合：有沒有出價 誰能知道 曼狗仍然係無辛祖

韓：簽人太渣 奪冠無限遠 始終都Done Deal不到這樣遠
靴：不理會場上廢物太多 精英太少 曼狗仔碌撚繼續凍親

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

韓：明明蘇狗早已明白右翼沒人用 夢想中的辛祖為何還未到
靴：明明廢木奮力無間 天天辛祖 佢不死也為買得到
合：有沒有出價 誰能知道 曼狗仍然係無辛祖

靴：如何能重光的曼聯
韓：被設立條款總是情願
靴：要去到德國迢長路遠
韓：再減多m
靴：減多m
合：木你肯買未

合：明明蘇狗早已明白右翼沒人用 夢想中的辛祖為何還未到
明明廢木奮力無間 天天辛祖 佢不死也為買得到
快到Deadline 還未出價 又再祈求減價 原陣上路

又唱到死老豆咁

你兩個把聲係幾撚癲

就係要唱出買唔到人個種憂愁

得BGM啱音

盲人鬼佬會唔會以為係阿記歌黎

推
2020第一首有人唱嘅波台歌

唱下一首？

連歌名都唔岩音

音樂鬼才

第一句就笑左

師兄咩教會？

又唱得幾好聽

太好聽 直接哭𠹌左

又死老竇式唱法

巧巧聽

咸能死我了

窒息式唱法

D key

我以為係東方辛祖

阿狗讚好

幾耐無呢d po

把聲仲好笑過幾年前黑b果首

改咁多終於有人唱

唱得出買唔到人嗰種死沉 嗰種無奈

屈能到

搵陳飛機唱都冇呢種味道

終於有人識貨

點睇

㻴迷真係天之嬌子
高幾班

笑死 難聽到

你勁屈

西哥

痴線
我地曼迷真係音樂才子

講真幾好聽 download咗嚟做鬧鐘

攞嚟破地獄就差唔多

我地紅魔鬼喎 破乜春地獄

本身就響度

g chi 紅魔鬼慘過落地獄

積下口德啦

笑左

巧巧天

樓主邊間教會？

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

兩個依舊唱到死老豆咁款

黑b個首係堅好聽羅好無
黑b真係用岩tune去唱

我地曼迷真係

好屈

邊間教會？

抵你食咁多女

啲歌詞幾好但唱到好似讀歌詞咁

一個沉重過華仔
一個憔悴過朝偉
兩個人完全唱出哂首歌嘅神韻

識貨

笑撚死

難聽到 cls

韓仔既詞 完全表達到首歌想表達果種無奈
無論係買人定係做臥底都係一樣
重複要做每一樣既嘢 無間斷

蛇仔 既MV非常之好
一開頭果個前奏完全將我地帶入左首歌果個意境 運用既樂器非常貼題
個人覺得呢首歌既編曲同埋 background music 同荷里活大片有得揮

身為曼迷都忍唔住講句好能難聽

屌，用錯咗ac

波台聖詩系列

配合番我地曼聯依家d波好撚難睇

懷念

已封鎖會員 致命靴里拉

其實你地識唔識個醜字點寫？

好痛

痛死了

新762 X2

樓主波台挽歌之聲

夢蛇cover未

我諗左好耐先打呢段字
因為直拆穿背後的巧思
對藝術家係大不敬
但見好多人唔理解
我先認唔住
希望兩位表演者見諒

首先你唔可以用一般流行曲的準則去評論呢首歌
佢的定位係接近以前詩詞 民謠
但用現代包裝
因為兩位表演者選擇黑色幽默的手法
刻意投入過量的感情
以淺層悲傷無奈 深層輕鬆調皮去演繹
同時亦用呢個手法拉近聽眾的距離
側寫普通曼迷同禾活等 歌手同市民
中間的鴻溝
揀選無間道 已經為呢個刻畫
作出鋪陳

諗好耐都打錯字

粓

諗打唔打者

搵人唱過啦

韓費放下型男既包袱,用沉鬱到近乎搞笑既聲調去演繹呢首歌
充份反映出曼聯轉會令人失望又同時令人發笑既情況 實在令人佩服

致命蛇 既mv 作詞 主唱一手包辦 整個創作意念由開始到完成迅速
快過木狗買人 搵埋韓費合作 令成首歌既意景再上一層

你個名酸民冇改錯酸撚到

有一半歌詞唔啱音

樓主有女仲咁得閒唱歌整Mv

on9 樓主
放fake news

魔性澎湃

兩位歌手好撚癲

有啲歌詞明明無改到
由佢地把口唱出黎都係唔啱音咁

Fatal Herrera

感情台狗公平時就係靠咁既歌聲媾女

首歌似音痴探測器 捉到勁多唔熟音樂嘅人

韓廢哥幾時開返即討

唱k咁款

本身啱音嘅位你哋都可以唱到唔啱音

好聽

無需要

好波

天天新糟

回撚哂塘, 還我左羊右華

樓主好波
啲人話香港愈嚟愈少有創意同有藝術天份嘅人
但香港樂壇 仲有得救
樂壇仲有最後一道防線
我地仲有感情台狗公致命靴里拉
任何人仲想話香港樂壇已死嘅
OVER HIS DEAD BODY!

竟然去到#12先有人講

曼手足果然高質

聽到好感動

Snake

突然覺得人生充滿希望

屌你老母好撚難聽

快到Deadline 還未出價

減多m 嗰到簡直畫龍點睛

有沒有出價 誰能知道 曼狗仍然係無辛祖

勁小學雞把聲係邊個

無卡雲尼 得唔得

我曼特色嚟
本身勁嘅球員都會畀曼聯搞到廢哂武功

我老婆問 係唔係一定要繼續聽 好難聽呀
我話你唔覺得歌聲好哀傷架咩

係咪專登唱到咁衰咁難聽？

鬼才

笑到仆街

好高汁

有冇一比六新歌

CLS

樓主